有D咩大量角色死亡既動漫

伊迪安 先唔講佢冚銀河剷,劇中角色不斷死,連疑似女主都係轉個畫面就炸死左
進撃之巨人 基本上由一去到一百話仲未死既唔夠十個
珍寶3 同主角有關都唔慌好,家族男丁基本死晒,連隻狗都走唔甩
聖戰士登覇 除左隻妖精,有名既都死晒
金田一 男女主角基本上係死神,旅行見到佢地好立定遺囑
柯南 同上

其實我知仲有好多,但無睇過,巴絲們加D描述睇下邊套正

好多都係富野D作品,仲有無邊個作者鐘意殺角色?

海賊王

死亡筆記

鐵血之魔劍

星矢

龍珠lor, 陷球剷

龍珠

斬赤紅之瞳

斬。赤紅之瞳

火星異種

七大罪

入黎都係想講 斬赤紅之瞳 男主角都死埋

套乜柒反烏批邦

Gantz

誠如神之所說

11月番國王遊戲成班死曬

Another

死完復活

粉俠傳

來自新世界

地球防衛少年
每揸完部機都會死，戰鬥造成既破壞唔講，每次贏左對面個世界都會毀滅

gundam z
慘撚到

富江

逆烏托邦公職?

彼岸島

EVA

Gundam V
殺人富野

東京喰種

願君勿死，漫畫黎

寒蟬
同一堆人死完又死

點解冇人講柯南

網球王子

火影 死鳩曬

幾個宇宙無撚咗

死亡筆記算唔算

開post提左

妖精的旋律
當你以爲一個角色會有d戲份，轉個頭就會死左

變唔返人姐，無死

高達孤兒仔

百足

百足
成套野敵人有一百個
d 角色設定好撚型
但都係比人一拳打死

柯南
金田一

惡魔人

加旋

古代版一拳超人

鐵血的孤兒

魔劍屌撚哂你地全部啦
講起就火撚滾

Re0

大劍

jojo算唔算

北斗之拳

巨人

眼殘左

鋼煉冇人講

講多少少，意思係指d人同劇情有關

到佢一定理解先死

如果計人數武神都冚球剷

dc無限危機滅剩幾個平行宇宙

一年戰爭

轉生成魔劍？

太多名

復活完再爆，無限loop

七武士 剩三個

Uninstall uninstall

好多套，有無次序

甲賀忍法帖
鬥食棋

未來日記

要睇得兩套
第一季 第二季（解）
其他外傳

誠如神之所說(要聽神明的話) 全世界死剩一個

happy tree friends

天元突破

寒蟬好正
ウソダァァァァァ

屍體派對？

龍珠,超級龍珠
遲下有無敵龍珠鐵甲龍珠,紅橙黃綠青藍紫龍珠

十二大戰

angel beats

妖精的尾巴

除兩個主角 都算係死撚哂

赤龍戰記算唔算
男主岀一次力就死一次自已友

最記得嗰個忍者少爺
扮型咗差唔多成套漫畫
最後

一拳

用一粒賢者之石都死幾百條友

惡魔人應該冇得輸

甲由
Battle royale

最終兵器彼女
全世界死剩一個人

劍豪生死鬥

南方公園
雖然係同一個角色大量死亡

blood c

犬舍

jojo

雷.....千....

一拳超人

Angel beats

粉俠傳都係

死亡遊戲

Re 0 100%

逃離伊甸園

粉俠傳係d 高登/連登會員死得多

致不滅的你
當你睇到開始鍾意個角色佢就會死

誠如神 2套加埋死剩1個醜三，cls

最近係陷宇宙剷

EVA
人類補完計劃

甲賀忍法帖
差唔多冚家鏟

Evangelion

當你以為一個角色會死，轉個頭就會翻生

一見topic 唔駛諗 鐵血

奴隸島

銀河英雄傳說

亞人算唔算

唔計最終戰新角 同 牛郎kill bill
主角團隊無死嘅 得兩個主角 風同細路仔

魔法少女育成計劃

槍彈辯駁

斬！赤紅之瞳

正正常常睇動畫就得
佢都算順序曬
你預第一季係出題篇
你唔會睇得明邊個係兇手
到第2季先至叫解題

Btw
咪巴～

佢地又殺咗碌葛呀！
頂你！

進擊之巨人

Jojo每代都要死好多同伴，第六部主角團滅。

GundamZ

berserk 黃金時代篇

所以我好驚格斯而家嗰班同伴又要死

高達

銀英

寒蟬同一班人死幾千次

亞人一話都死幾百特種,又一話死幾百士兵,再一話又死幾百平民

一拳超人😂😂

傳說巨神

古惑仔
洪興成班大佬死淨兩三個

海虎
殺人易過食生菜

唔計港漫嘅就魔域英雄傳說
男主角為咗報仇
係咁追殺以前嘅同伴

天元突破？

赤紅之瞳

聖戰士昆霸
傳說巨神伊迪安
高達0079，Z高達
無敵超人珍寶3
銀河英雄傳說
Jojo第六部
烙印戰士

再計既話⋯

大劍、Blood+
裝甲騎兵
Hellsing

應該都算

金田一

Blood C

漫畫ending男主冇死

日常番

戰鬥破壞學園dangerous

強植裝甲

刀劍神域

Happy Tree Friends

神作

地球防衛少年

龍珠冚球鏟喎

屌好耐無更新

咩漫黎？

甲賀定伊賀忍法貼
死撚晒

雙關

天空侵犯

新世紀福音戰士

個個變哂水

正確d黎講係橙汁

誠如神之所說？

冇人死喎 番咗魔界啫

呢套野幾正 唔拖劇情

作者係咪收到刀片信

記唔記得叫咩名

gantz

屍鬼 成條村差唔多大半人含包散

古惑仔

諗唔到有邊套可以超越龍珠

動畫死剩女主

剷幾次

但悶好撚多
同一拳無得比

少年防衛隊

彈丸論破

迷家？

老母修

老母修自己同佢老豆老母
佢d呀哥 圓卓騎士死淨兩個
尤菲殿下

致不滅的你

Gundam鐵血孤兒

王者天下

School day

邊只死剩2個圓桌 有幾個無出黎姐

仔都生埋應該變得返人

都話動畫囉...你地係咁講漫畫做咩

Ganz

漫畫新章赤瞳去咗日本旅行添

學園默示錄

當你以為會長終於死
佢大叫一句「因為我們是妖精的尾巴」
又冇事

SOR睇錯妖尾
我深潛先

大量影帝死亡既動漫

橙汁

聲之形作者

美樹

鐵血
全團人死撚晒

喺冚宇剷

點解我見到FF7隻狗喺右下角

三國無雙

聖戰士個始作俑者去到700年後OVA先死得
不過都應該係多佢一個咁大把

係啊 喺維基搵到

喰靈

竟然有人話迷家劇情好正

冇人提銀河英雄傳說

迷家觀感

依家先知納名真身

遊戲王zexal
全世界死哂

其實變哂橙汁算唔算死咗

一開波已經係亡魂唔計

國王遊戲

膠街架

呢套係伏黎架
初頭正常, 後面垃圾

刀語

Hitman reborn剩返一個添

睇過, 好撚好睇

小圓

之前睇到一半冇再追
有點拖

咁耐都冇人講火鳳？

v gundam 接近含家剷

大逃殺

好采你好追

咁你講咩野金田一，柯南

講大量角色 死亡有乜用.,
啲戰爭片 一支炮都死幾百個, 一個龜波氣功 死幾億個 都計數呀??
要講都講主角群大量死亡啦.

BTW, 國王遊戲 撼家產

龍珠

悟空死完又死完又死

多重人格偵探

呢套野D殺人犯都好變態 集集都殺好多路人 要做定心理準備

最記得有集係講捉D人打開個腦種花 滿足兇手既夢幻花園

薄櫻鬼

下

狼之口

蒼穹的法芙娜

Gantz ，係咁死，死完又復生

高達系列

除左砌模型套套都死9成人

伊迪安
都幾玄 似eva

進擊的巨人

龍珠啦，ｅ家都無左幾個宇宙

伊迪安黑暗好多

反而似現今以巴問題,你殺我父母,我殺你個女,不斷咁死人,仇恨不斷咁累積

早排睇過下套野,後期主角地知點引發伊迪之力,打機攻擊力9999把劍同槍可以亂開

但都無用,人地派兵入侵你隻船直接殺你D人,幾勁都無用

彼岸島
又話成個島無咩人類 又次次都有反抗軍
雅又死完又死

漂流教室

惡魔的謎語

亞人

好撚黑的唔知乜鳩